樓價高企 諗住投資股票幫補下 點知撞正熊市 上車冇望

有冇人明

止蝕囉on9